今日頭條等4款App傳遭勒令下架

今日頭條等4款App傳遭勒令下架
內地媒體引述國內幾家應用商店廠商報道，已接到有關部門下發指令，要求將今日頭條等四款新聞資訊類手機應用程式(App)，由下午3時起下架。

該指令要求，各互聯網應用商店暫停今日頭條、鳳凰新聞、網易新聞和天天快報四款移動應用程序的下載服務，下架時間分別為3星期、兩星期、一星期及3天。